細機箱顯卡問題

想問吓呢陪機嘅motherboard 有咩顯卡啱擺
原廠就係amd r5 330

顯卡？gt730啦

夠唔夠位擺

夠 200放俾你

想玩到csgo

筆值？

HKD1500

咩型號

真心有張960 ITX版想放

[black]你[/black]

千一蚊買張itx既gtx1050ti
/千七買1060 3gb

上面gt730啲仆街水鳩你

多謝巴打

Msi有張mini itx你睇下

睇下夠唔夠高裝，唔夠就兩舊水買個大啲既殼

佢比我插線嘅位得咁多 會唔會擺唔到

好難搞喎 得一個檔版位又70mm高 。 你一定要入返原本個殼就買個ZOTAC GTX 1050 Ti Low Profile同鋸下個殼

1030

上面講1050/ti / 1060隻牛唔夠推，只可1030(勉強)

Source: techpowerup database

Low Profile通常直接裝到入去，除非個散熱突出黎

鋸殼

GT1030

GT1030啦
效能相等於GTX750TI 多少少